[大家都勁勁]曼城球迷吹水區 103

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw

2 Kyle Walker
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany 🇧🇪
5 John Stones
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
28 Jason Denayer 🇧🇪
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷

7 Raheem Sterling
8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph
19 Leroy Sané 🇩🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
27 Patrick Roberts
34 Philippe Sandler 🇳🇱
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden
55 Brahim Diaz 🇪🇸

10 Sergio Agüero 🇦🇷
33 Gabriel Jesus 🇧🇷

成為我的草原

On9 topic

點解仲有祖赫特

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

垃圾topic搞到我部iphone7都壞撚埋

蛆狗

Topic做乜

佢頭腦簡單 由佢啦

讓我記著有多高興

留名

個topic幾好

垃圾互含

17hr咁少人

開新post啦 標題好柒

係

真

係咪有誤會

你幾時死

你地死全家

你無好結果呀你

大家都廢

走啦巴狗屌你

祖赫特收聲😘

點駁

難堪的不想只想痛快事情

讓我有勇氣去喊停

米叫春啦

我無煩惱

再嘈即刻買迪莊

疤痢搞事？

3hrs

30m

34m

我丁射爆DDG都冇人睇？

佢地等睇聽日法國左路放題

反丁又豬

上場先贏完
條反骨去獌逗270K啦

一野抽埋去

丁朗2粒了

勁撚到英撚

呢隻259遲下都走

丁力

幾時買ps4一齊挽

平時好少打機,為左一隻game買部ps4好似有啲on9

耶狗把聲好好j

@順豐狗
今年有無買

英撚
我丁

成千幾日無波入

1黎就入2粒

我地加埋有5粒

原來你得1粒

有無人睇緊法國對德國

腥正選

On9
輸比一隊非洲黑奴國

hi飛機皇

未買 冇錢

笑4

新人留名 多多指教

Pro牙

準備好啦

糕tg group約炮

加我未

鬼知你tg

牙.唔掙馬水

幾條男人係入面棍撞棍
諗起都

禾咪絲

擔泥正選傷出

我絲

前後都比人玩

練波啦仲 9up

點先可以令條女幫我含

小妹成日幫男友含
唔明有咩問題

問會然foden

一場手足都係度單單打打

有教學

奶到雪雪聲

認真 分手吧啦

同埋次次扑野都好似我做哂咁
佢就乜都唔洗做
幫佢除埋衫 自己除褲上套
像做了一晚泥工

水華黑卡

買隻試下

玩UT=比EA玩

不了

認真咁落去一係偷食一係散

你做咩同佢認真

屌，呢單野堅，唉
其實佢各方面都好好
除左性，同好細路女

唔想迫都無計 咁樣大家都唔開心

16h

又典牙

屌你老母晚餐一個人食乜春好

蛆會唔會clean sheet我地

食開二手飯

唔撚食了

撚可以唔含
飯唔可以唔食

傷左都冇人討論
擔泥係鏝的生涯已完

冇病冇痛都係靠walker
當然多個人輪換最好

叫maffeo返黎好過

肯返就好

入左粒世界波當自己卡路士

佢成日似住入過般尼嗰球就瘋狂浪射

斷攻勢王

希望下埸出zinchenko
猜波既match啱佢踢

希望聽晚20射20中 入一球世界波 其他比祖赫特救哂 大家好來好去

死廢龍

今晚唔炒你ber我就刪連登

好!

牙路比人飛?

d字大到咁

哥迪奧拿：講個笑話俾我

KDB: 史達寧覺得佢值我同阿古路個人工

1/10

鄰居

冇野好笑

預左

普巴激撚到札札跳 好撚心涼

今晚唔睇了

又贏一場

多撚謝你

獌-6到呢

咁你咪唔好戴套做少樣野

屌 馬迪爾2粒

你喺到燈

幾時有燈

咩陣

哥狗又玩新野 仆街了

咪之前果個 得一邊有翼衛

2:2

車路士96分鐘追平魚拉特

狗咬狗

死鏝狗等比我地般尼屠啦

又馬水
我屌你老母

踢完呢場你可以長期守係後備席

好撚串wor

唔滿意?
屌你老母

希望力架放題放到哥狗覺醒肯用下zinchenko

完場睇下你仲串唔串得落

j hart 幫幫手

no

點解de bryne 後備既

無啦啦比個訓練場個名你
Joe仔你識做啦

隊長

傷好 但睇定d先

有冇acestream link

隊長呢腳

屌你老母仲出馬水

痴線隊長一開波就黃

33秒

廢龍

隊長真係老

Kdb個樣好似老積左

石頭咁前

右閘/防中位？

今晩有kdb

祖狗

hart

牙祖

屌祖狗勁撚到

祖勁到

祖狗好撚25

一球好啦！

蛆

吹牙

Hart

牙路

唔洗吹

轉頭就入你球啦

我屌死鏝狗

一人表演一次

Hart先失一球

Cwa同腥真係好撚好丁

返搬泥狗竇啦

牙路好fit

有冇link?

係爆閘吹牙

系

對比條右路

唔關佢事，玩都啲後衛反應唔到

Walker後備都冇，是咪有傷？

佢兩個打左真係好勁

一向右邊都係麻麻地
以前Sterling 都係咁

靚到

其實曼加拉去左邊？仲傷緊？

我迪回來了

係最適合佢既位置坐緊

快車期應該會見到

2月傷到宜家

睇波

我條直線俾得得好靚

見到馬水就燥

喂 咪啦

黑文出得幾好

等睇比人反cup

條力架除左落底傳中仲有冇第二招

沒有

都叫福將，上季出親都贏

文一招

法國羊

大隻版角大

我地仲有馬一招

Joe d小碎步 好懷念呀

專炒12碼

呢個係黑navas

想屌祖狗屎眼

馬0招

Cwa

祖赫特勁

收工返到屋K已經1:0
點入

Cwa念舊情

祖狗良心發現自己射入

差啲

走啦屌你老母

撚到啲後衛呆哂，阿古路入

6/10 幾好

死鏝狗你地爆我地般尼閘

Cwa sane係禁局左側撚完一輪傳個地波比小禁區頂右側牙路，一腳掃入

廢奴全勤未

隊長隻手

廢奴完等如鏝狗完

有石頭

邊個再提果球12碼我就！

馬水

馬水真係on9

隊長真係老了

封晒近柱，起腳你老母咩

sane射咩鳩

死

Yes

左腳都話 右腳

黑文係咪傻

88黑文 傷一季

On9 黑文，我屌你老母

Mendy 又黎啊！唔係掛

壓到下隻手

法國黑文同馬水都係冇腦

飛機狗又獨食

我真係好鍾意助教嗰啲風褸，有無得買？

死非洲狗

黑文係咪又要做pr

你收皮啦垃圾

你仲敢蒲頭嗰下先好耶

馬水比撚埋d19波 點攞呀

快

今季你唔好得我幾多

帶埋馬水

我上年都無潛,怕咩

望到我迪熱身

明顯高你幾班啦

幾好笑

換走sane啦
唔知做咩尻

腥生性未???? 見到今日呢2隻翼都

你仲on9啦

屌你都唔知做咩鳩 兩個都柒既

華水

比sane拖累

你一黎就打大佬點駁

第一球有份組織，比下面ok?

牙路慢到

牙路派膠

阿古路on9

蛆狗勁到

On9

一對鏝就上身

牙祖氣場勁到

Sterling 上身

門前兩碼都炒

牙祖勁到震走牙路粒波

屌 蛆狗俾下面好啵

牙祖是最勁

頂得咁靚都唔俾我入

迷祖

乜鳩歌黎?

祖狗勁到

仲有無人反祖

有生之年竟然仲見到祖嚇特踢正選

你都就斷腳

三姓家奴
下年準備又轉會啦

咪燈

係都換走你啦

你邊撚個呀

Kdb

射中條頸 ?

好彩冇事

笑左

唔比12m照入

第二球咩事

執雞

做乜鳩

黑哨鏝

。。。

笑死 可能般尼都以為十二碼

咩事

你唔俾十五碼咪繼續囉

廢奴

牙蛆

3球
廢奴勁到

十二碼

3-0

費奴又黎

一係唔入 一入就入2粒

上年好似唔知對阿定對利都係
本身越左位冇吹到
對面成班企哂係到
施華走去拎波再傳俾耶穌射入

對面on9姐 明明自己得益 但企哂係到

比少少薄面好wor喂

費奴

笑撚死

Kdb來了

橙

迪布尼

放心，全部唔係Hart錯

今晚now邊條傻閪講波
係咁屌鳩sane
乜柒都話佢做得唔好 又唔投入又剩
條撚樣用屎眼睇波？

對阿

呢球唔同既係佢地得益
阿果球係我地

唔訓

阿迪

3球又可以換D人入黎練兵

費奴呢球幾靚

3球都係非戰之罪啦

Kdb早咗翻嚟

但施華呢啲位真係好撚醒

好掛住你阿迪

黑腳

我要睇科登

每球中龍都係呢d波 我屌

幾時換埋科登入黎

KDB

點解換走bwa唔換馬水

斷腳啦屌

世界波代名詞

自燈

馬水幫哥狗含撚

第一球後防問題
第二球後防問題
第三球世界波
上次祖係韋斯咸都係咁樣比我地中出

可能已經覺得B華啱打中間多過打翼
同埋覺得我哥想俾馬水重建信心

橙
以後世人只會記得祖狗倒戈慘被中出

屌 第3球點入 去放一放水又1粒

費奴轟一下又死角

Kdb勁到

簡單啲

「轟啊！」

入左

馬水廢到

馬水成為一個強烈對比

痴撚線 KDB屎眼都睇到野???

呢d唔講啦

牙祖又守住了

對面3號慘被撚

耶穌入黎

比數睇黎停喺3-0了

以前試過咁上下情況牛油手入左

牙路幫牙祖刷數據

好gay友

屌 坐一坐都屌個球證無撚性

慘了，耶狗新仔同牙祖冇乜交情，又要比人中出

祖狗都算係咁 有得撲既都撲哂

不要再射了

射都得 咪撚次次死角

曼城眾將: 不行了，我要射了
祖: 別射進去，要射便射在我的臉上

啱啱睇返慢鏡第二球係出咗界

屌你個講波佬踩撚夠腥未

咩台

Now

科登

話馬水好過腥 笑死人

Foden

人唔笑馬水都吠

科仔

有15分鐘玩

foden

科登巧勁

係有班德撚好鐘意反腥 之前睇德國對法國果場明明成場d攻勢靠哂腥 但腥一有少少錯就比人捉出黎狂講

Foden勁撚到

拜撚智商係咁上下

成場係度講咩腥得個快字 但明明成隊德撚垃圾到仆街

唔訓勁到

多D呢D波就爽啦

耶仔又傷!?

腥又撩皮

其實紅得

腥呢下

腥都幾冇球品 贏緊3球都打鳩人

紀律同球品真係麻麻

馬水-6到

想問會員腥仲有咩好講

JOE真係好慘

死角完未

馬水又世界波中出牙祖

輕鬆
靚到joe hart返後備啦

比馬水中出

笑4

同情你

次次馬水俾人屌成場都會入波
全靠呢到班手足

馬水 上場又唔見你射得咁靚

吸世界波既男人

十二碼太近

又真係射得幾靚既

牙糟橙到

領先3球先入

唔好去死

越簡單嘅嘢越難做出水準

啲波傳失咗又唔追返 自己行埋一邊發脾氣 紀律唔得

多謝我令聯賽有返d緊張性啦

馬水係靚既射得 祖狗真係世界波佈景板

好似Sane對利嗰球

祖射撚到祖狗潛水

今場兩球

@祖赫特

祖

同埋應該同力架關係麻麻
次次冇位去都唔會揀傳俾力架

科仔大大力ban

尾彩你就識 靠你就死得啦

成隊得DWA洽到佢

25狗唔洗俾面啦

大夫都得

石頭自爆

頭寒啦

屌石頭又黎料

留意到會員腥好眼紅

Sane今場零表現

費奴今場勁到痴線

石頭一輕鬆又爆

石頭成場正正常常係要柒一下

Cwa KDb bwa foden
肥根己完

屌你仲jer

有 踢左人一腳

又燈到腥

5-0

肥根真係可以bye bye

上面班撚屌講咩

成班燈撚到

又冇得救

Sane勁撚到

燈神

我屌 燈撚到

次次腥俾人屌成場都會入波
全靠呢到班手足

祖狗塊面閪到

救放過

祖仔嬲到踢柱

認真祖狗咁撚黑 掛靴算啦

我要幫Hart講

「俾啲面好喎！」

祖仲可以俾多幾多球出黎

燈完未

中出五連發

25狗再轉會啦

祖再次證明哥狗點解唔用佢

黑文又一個助攻

黑腳命

係咪馬水motm

耶蘇真係好撚廢

蛆狗真係慘 明明前幾場都好地地

我都聽到

呢場都好地地

馬水motm

屌牙，費奴勁好多

英國人係識波d

冇運幾好波都冇用

又鳩俾motm

幾多場冇波入？

點解唔整個對曼城唔可以出祖狗嘅條約

咪係 俾蛆狗都唔會俾馬水

無左第一季黎既搶點入波

賣人邊有得咁

冇祖狗可能10:0了

做觀眾就收皮啦

仲記得佢第一場出場真係好sharp
d走位好靚 又好勤力

要出佢打曼城太殘忍啦

你仲好意思出聲

珍

MOTM點解唔係費奴係馬水

我城個ig尋日先post左張相係一個訓練場用蛆狗個名表揚佢

有咩問題

風水陣黎 邪撚住祖狗

係囉

祖算係咁啦 又救左阿古路近門一球
又救埋cwa頭鎚 我地5球都貼住條柱入邊個守都死

無var係咁
吹咩

失五球都無責任
不如唔好叫呀祖啦

今場咁都叫踢得唔好？
上半場都冇咩問題喎
你條撚樣係咪前後腦掉轉左？

死撚開啦

用佢黎練波

其實真係算係咁
有2,3球真係好難救
馬水費奴阿路 呢幾球都幾難救
企位唔好 飛盡都掂唔到

真，閘左好多波打反擊，又有助攻又世界波

為反而反

當佢練習場咁用

第一球 bwa個球 呢兩球後衛責任大好多啦
另外三球都世界波

想睇返費奴球世界波 有冇片

其實好既守門員要指揮埋條後防線既
不過無人會聽呀祖講野

Bwa果球佢自己都攪唔清咩事
其他四球提場都冇用

靚撚到 仲要係半燙射 球速都咁快

係 真係射得幾靚下 壓得好好

訓先 訓醒等好消息

贏波都有啲心酸

有var都會當入，般尼成班無望，入左都無嘈過，點會睇var

屌你老母你都onlun9
上半場佢柒下柒下咁
下半場仲發脾氣
好彩入到波先唔屌佢

飛左出界啦

反你老母
不嬲都支持腥

唔好以為攞一場motm 我地就唔記得上場
以後場場motm我就當無數

不得了

想睇kdb嗰條多啲

想含

我含先

估唔到水華人仔細細咁大支野

你冇女含呀柒頭

B華 show off

佢個身型都踢到英超 都勁

6hr

成班基佬係到呃撚含
Btw希望條新unun佬入完祖狗世界波之後
有返信心開始上力
丁力條25狗始終養唔熟

丁力拿拿林拎去皇馬換卡斯美路

Mendy 係英超助攻王

皇馬家陣仲頹過我地 仲會放人咩

不死人一條,吹大左

有當然好 有高佬肥仔坐陣 唔打得都嚇到人

不知幾撚好用 又爛打 又傳到2腳波 體能好

5h

辛尼搞咩，呢兩場咁撚弱

又jer

都比右翼有用

做咩咁獨食

比馬水-6中出
柒到

第一日睇？

又要撩交打又獨食，要返去比光頭佬玩屎忽

撐牙蛆

馬列斯憑乜motm???

今晚早訓

半夜睇深夜場

剷雪西波唔睇啦

睇鄰居比人屠

系

鄰居教訓雞姦羅

好名

屌你老母

???

好吧 唔po你相了

屌 又馬列斯正選

r連比佢出有乜問題

How we line-up tonight! 🙌

City XI | Ederson, Laporte, Mendy, Stones, Otamendi, Fernandinho, De Bruyne, Silva (C), Mahrez, Sterling, Jesus

Subs | Muric, Walker, Kompany, Agüero, Sané, Bernardo, Foden

#fcsdvcity #mancity

強陣

後備仲強啦

辛真

拿仔右閘？

撚鳩辛真高
同埋又繼續出馬列斯

依場晏左?

我條link d人岩岩落隊巴冇耐

黑文

求line
我條line死咗

馬水幾靚

jesus

Cwa+kdb

耶蘇踢完世界盃之後未好過

隔黎好睇D

耶穌有價好賣

耶穌真係好柒喎

耶穌好撚廢

無我華無人睇

馬水
一係一早笠
一係就返左腳喇

屌你馬水

回傳完再整球單刀獨食射失
我馬

馬水幾時有用?

馬列斯真係好撚柒鳩廢

丁美欺

cwa差啲

美欺勁撚到

施華燥撚左望著耶狗

呢球馬列斯有用
又到jesus又炒

力架文迪下傳波勁到

Cwa goal

cwa

佢橫傳真係好通透

終於入

都係cwa自已黎

施華

到底耶穌有幾耐冇入過波

拿仔都入埋

史東斯呃助攻

打巴西先入完

靚仔又好波

stones掂到咩?以為唔訓助攻

唔訓既感覺好似仲差咁d

未好番

橙
咁後生就回塘

耶穌又炒
一場炒咁多都唔易

Jesus幾時先成材

隔離獌狗比人屠好睇啲

我石今場好撚勁

石頭今場好有火

跟屁馬學壞哂

耶盤帶勁左
埋門垃圾

好撚獨食

馬列斯真係好撚廢
最撚激氣嘅係見到佢事後嗰個衰樣

開始急
同u fifa一樣

扮撚曬無辜咁

寧願佢好似黑文柒咗整個on9樣黎笑下

我fifa一拎波就傳

心態唔同曬 本身有得上位 但馬水又黎左 自己後生唔識面對都正常

諗番起前幾場球12碼

耶蘇

地位好似過山車咁 如果哥狗個陣放棄馬專注佐真勞隊波實強好多

施華勁多波射

屌隔離獌聯如果唔係ddg真係比人456

馬水又炒

同組Lyon 1-2落後

耶蘇呢下唔錯 有返d信心

燈到

屌咁都燈中

2-2

最強之人上場

咁快換走Kdb

留力下場熱刺

痴線 水華第2腳就入波

葡萄牙球玉

Bwa一換入就入靚波

水你老母

第一射就入
俾啲credit Jesus 啦！

2-3lyon

b va真係痴撚左線

bwa

你個名

咪jer

做咩改個on9名?

找數

死阿狗

B華打中間真係勁好撚多 咪再放邊

收皮啦馬水 同華水比下去

艾達臣又搞事

想知 請講

仲要整傷Loporte

馬水永遠都係呢招 我呀婆都識封佢大位左腳

換換拿仔啦 下場靠佢左腳轉邊

左腳大位 右腳出波 傻既都識守佢

得呢兩招唔係問題
但兩招都冇貨交

馬一招

覺得獲加好似戇豆

丁

90+2分鐘 hoffenheim 3-3 Lyon !!!

賀芬咸絕殺 3-3

6分上首名

上返第一

踢足全場

馬水其實尋日都唔係差，有啲波都比得幾靚，如果講尋晚打得最差應該係丁力

屌你老母12點訓左咩都無睇

番公睇番重播

入得咁撚少波，點解冇人講

直程好啦
又多波射
係埋門差少少

系
平時坐底5粒

野野都差少少，唔係就撞柱撞楣，垃圾

真,希望隊野打歐霸

馬水淨係識出波 中間個d cwa jesus sterling 換哂高佬就可以做球王

馬水需要迪c高

成晚最多射門除左施華就係馬水 馬水淨係得一球空哂 射地波中人係中龍

再笑者落地獄

上面兩個即刻仆街死

支持

做咩呢排唔見左Kelly bb
連ig都無post野

講開又係

羅列斯真係笑話黎

黑腳蛆都係

仆街死喇你

垃圾

真高買晒飛叫晒親朋戚友黎，點知自己一分鐘都冇得出

睇黎半季會走

好慘...又唔係打得差，出石頭打閘都唔出下青訓幼幼

人生無希望

禾刀系，想死

針了

大家都勁勁

落井下石，不要得

佢人生贏家咪理佢

你先係，有女食

小妹想講: 兩個廢龍又互咬

哇 你個名柒到

放過小妹ok?

兩隻狗又互咬

你好耐有蒲頭

冇

十卜
G持
Add oil !

後備仔

😑貢撚串，今季打緊正選喇

食女狗

哥狗

哥帥

永續啦好嗎

想問下有無人知可以點搞 我做sbc嗰陣一submit就即刻彈We are sorry but there has been an error然後就彈返出大廳

睇黎我鏝仲可以威多20年

有冇人仲有曼城all of nothing
全集

勁

大家好 新人第一次入嚟 留名

呀 你真係玩唔厭嫁喎

新人唔識 大家平時玩開咩？

試下手機app做

你個名又改得幾好 垃圾 多多指教

佢地平時玩開網上扮女人 好撚嘔心

新人唔識
想問下大家玩ut會唔會買耶蘇玩？ 想買最城球員 但又窮

小妹都係因為想含撚先入嚟

用緊耶蘇+牙路雙前 勁撚到

冇錢 點玩牙路 小弟用緊住烏咋

不過買咗垃圾b華打中場

thanks

仆街仔係咪真係走

唔洗

邊個

Diaz?

冇乜空間比佢，有foden同位同時間出道，佢又比唔上foden，走係一個好選擇

4hrs

其實翼位可以比佢同腥左邊輪換

已經有丁力同馬水三個輪換

Luiz係西甲都幾多機會

Sane diaz輪左面
丁力馬水輪右面
Bwa輪中間
唔得咩

不過想上位想多啲出場機會都係要走

希望呢條幼幼踢得掂接費奴

話說季初PSG free黎我鏝果件幼齒力架防中去左邊

咪就係

B華打中間真係勁好撚多 唔好再放翼位

Sancho走左就上位就證明走係一件好事

又幫利刷入波

球差仲差10球

唔驚

18h

鏝區已死

你死先

講9味牙

哇！你個名咩事

哇！你個名又咩事

有冇人睇西甲打比

無

無美C C朗既打比

Joe 兩場失8球

摸奶條垃圾都入到佢波

準備轉會

掛靴啦

返嚟搵返份教練工做下過世算啦

廢就廢

車同利都大炒

皇馬柒到

d球風同踢法搞到唔似大戰

皇馬歐連過唔過到16強

未來人報告:皇馬16強踢走左曼城

到時換左領隊又可能唔同

換干地教

今季皇馬收皮
我地要把握機會

蛆記太強

牙蘇勁撚到

又比獌打返起

多咗個祖記

挽留摩佬

拖肥 絕殺 拖肥 絕殺

今晚溫布萊爛地

熱狗中遊球隊

不睇也罷

賽程又逼害
凌晨先睇班球員唔洗訓？

系

當英超球員唔係人

有冇人知阿積士個de jong咩料，值71m?

30m身價+20m曼城+等防中用急買20m+1m豪比乞兒

其實今年都買左個Claudio Gomes

施華轉左puma

馬佳田

白白馬佳田仲唔炒教練頭四都難補

仲有個荷蘭仔
用得嘅落左場喇

下年踢歐霸

收到wind依度有幾隻白狗

有無手足好似我咁換咗睡衣上床訓覺

Yes 訓到聽朝7點起身返工

is 咩

今晚對熱刺洗唔洗潛水

皇馬球迷阿古路

Ching早頭

4點見

真鏝今晚起身睇

曼城幾時轉

Nike啲垃圾design我老母都設計得好過佢

屋企都未返到
今晚唔睇深夜西波了

假鏝

正選都冇就好笑

荒謬，把自己看得那麼高

今晚直落

Gun

4點典睇牙

西波西時間

一陣擇名

今晚睇大戰先係真鏝

依家留得名都係假鏝

訓個靚教等陣起身睇

岩牙 恰返3粒鐘 唔撚掂

垃撚圾

jer完未

中国万碎 禾爱瓜狗 曼城球迷吹水區（27）

蛆狗快D死

又矛腥

屌那媽又出冇腦力架

又馬水

熱狗Alli Erickson son 後備

唔夠訓

屌你個塊爛地

著第二作客

中間好大個NFL印

仆街真係馬水首名入球

屌真係馬水首球

你贏

贏丁力

廢龍+丁力勁到

收起射波掣咪幾好

條右路冇草

Ederson 會唔會太前？
好彩無俾 Kane笠死

差啲老烏

跌到損曬

個場爛撚到

薯仔田再現

馬水不再水

馬水愈踢愈有

係得熱狗呢d會主動攻又攻得唔勁既隊 先多空位比馬水

對面進攻主力仲未上

兩個廢左好耐

話說呢件第二作客條橙色帶印左曼市地圖

第二下

黑文自爆

黑文我屌你老母

B華真係好撚廢

是

mendy失夠位未

馬水左右腳都射到

馬水今場幾fit

人地個施素高當年可以喺我隊人入面踢走Yaya

Yaya 加8x速度，盤帶，9字頭身型

就爆post

嚇撚到仆街

牙傾廢到

好彩有廢龍

換龍

唔好傷呀

黑文個位遲早失波

力架唔識防守打咩閘

文迪好廢

屌你老母黑文想點

辛真無正選真係世界大難題

佢真係on9架喎

少睇曼城波 個mendy平時都咁on9架 ？

黑文搞爛左條左路

力架係咁
淨係斬波

佢得傳中勁

仲有冇sopcast link

換走黑文啦

下半場換走黑文啦好嗎

黑文又慢又笨拙又無腦

黑文幾時賣

位置可以錯晒
用波可以係咁多甩漏

成隊得黑文一個不穩定因素

對面把握唔到，佢真係隱憂黎

對面熱區都笑鳩黑文

手足有冇好link, 啲link lag到燥

搞到出唔到沙尼防守失左位都可以成日行返去
廢奴一個都幫左佢三次

想要英文link

Mendy

馬水教黑文踢波

廢完未

做乜撚落底

進攻黑洞

力架包咗

兩閘鬥柒

施華企唔穩

C華

晒咁多機會
除時比人追返

獲加

walker

熱刺先曬喇
黑文爆到咁仲入唔到

咁遲走

快撚到

哥帥好撚嬲